{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103399",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "크래프트펍사계(THE FOUR SEASONS)"
    },
    "text": "\"クラフトパブ四季(THE FOUR SEASONS)\\n\nソウル龍山区梨泰院洞130-4地下1階\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、18:00~12:00 詳細を見る、年中無休、30席/部屋:部屋なし、独特の独自レシピビールが味わえる'クラフトパブ四季'他では味わえない独特のビールを提供する必ず行ってみるべきグルメである。 ここの人気メニューはプリマトヴァイツェンとファンカーIPA、ノウルだ。 自分の好みに合うビールを見つけたいなら、ぜひ立ち寄ってみることをおすすめする。」",
    "QA": [
        {
            "question": "四季クラフトパブの場所はどこですか？",
            "answer": "四季クラフトパブはソウル龍山区梨泰院洞130-4地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "四季クラフトパブはどのような種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "四季クラフトパブはカフェ/居酒屋で、居酒屋の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "四季クラフトパブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "四季クラフトパブは18:00から翌日の12:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "四季クラフトパブは何日でも営業していますか？",
            "answer": "四季クラフトパブは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "四季クラフトパブには何人席がありますか？",
            "answer": "四季クラフトパブには30席あります。"
        },
        {
            "question": "四季クラフトパブでは部屋の予約はできますか？",
            "answer": "四季クラフトパブには部屋の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "四季クラフトパブで味わえるビールはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "四季クラフトパブでは独自レシピの独特なビールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "四季クラフトパブの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "四季クラフトパブの人気メニューはプリマトヴァイツェン、ファンカーIPA、ノウルです。"
        },
        {
            "question": "四季クラフトパブでは自分の好みに合ったビールを見つけることができますか？",
            "answer": "はい、四季クラフトパブでは自分の好みに合ったビールを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "四季クラフトパブを訪れるべき理由は何ですか？",
            "answer": "四季クラフトパブは他では味わえない独特なビールを提供しており、必ず訪れるべきグルメスポットです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 411
    }
}